wall street english 係咪呃錢？

a level ue考得唔好想報IELTS
請問想進修英文去邊度好？

之前報過 唔係幾覺